我屋企人話要去大陸......我點勸都唔聽

我同佢哋講
如果你哋去中國感染咗病毒
我絕對唔會開門比你地
跟住仲會即刻報警拉鳩你地

跟住我屋企人話
肯定去警署行過圈之後先去醫院
兩老深黃

深黃仲去大陸,請問有幾深黃

多謝撒播毒病

推 中國人絕不戴口罩！
戴口罩是反中共,支持武漢獨立

on9, 人地黃到反攻中國。

深黃去左應該返唔到香港

獨立已經唔夠 直程反攻共產黨 respect你兩老。

60幾歲人唔係好識用手機

有新移民手足架
你唔好咁啦

好早就落咗黎
每年都會返去探親
721由中立變黃
清真寺水炮車之後變埋深黃